其實有無牌子出過18%灰既衫

想買件18%灰tee
下下都要拎灰卡個人就黎要拎白卡

件衫出汗濕左唔同色，洗得多又唔同色

其實隊草咪得

落雨無帶遮變80%灰

用tempo check white
電視台cam man教

我都有聽聞，tempo好白